啲女成日話好凍，應該點樣覆？

有冇啲有趣啲回覆？

各位巴打俾啲建議

去澳洲咪唔凍

大家捉住對方碌9取暖

我有兩粒暖蛋好暖

我有支私家暖管好暖

一起做熱身運動會好暖

牆角有九十度

織條勁巾俾你

然後去買一條送俾佢

我有熱辣辣又美味既大肉棒

要唔要上我屋企比啲溫暖你?

要唔要暖蛋

橋就我諗

攬住我

我有暖蛋同暖棍
想要邊樣

等我嚟溫暖你

同佢做啲運動

我同你各有2個波，一齊磨下就可以
全球暖化